[麻雀台]叫緊糊之呢到可以叫幾多飛？

叫乜撚野?

14隻

1-9筒

7

咩到叫得 大相公

食啦開

應該打邊隻？

4 筒